點解咁介意女朋友係咪處，咁你地又係咪處

利申：仲意男朋友唔係處
因為如果熟手一定好正